當一個男人話單身好因為可以廿四小時工作

係因為真係好鐘意做野定唔真係唔想拍拖

因為冇女

當有女果時就會好想收工，唔想ot

男人有無可能完全唔想要女

女人都係啦

有
gay

痛過之後咪有可能

痛過後你係唔想拍拖姐,但你都係有性慾嘛

想搵錢

叫雞囉